Ze houdt nog steeds van je.
Er was nooit een vrouw in de wereld hield van een man zoals Esmeralda van je houdt "- beide mannen staarde hem aan; hij was heet van gretigheid en verontwaardiging - "en heeft altijd van je gehouden.
Wel, iedereen kon het zien - en dat hadden ze alleen maar in haar ogen te kijken toen je bij haar in de buurt kwam.
Het hele ding is een afschuwelijke fout.
Wacht!
